俾黑警扑穿頭個女仔點

睇到好心up，有冇人知e家咩狀況，平安？

唉

？

尋人

pus

希望無事

pushhhh